女朋友同男性朋友去旅行

話說早排女朋友同朋友去左旅行
因為我唔得閒，所以陪唔到佢去
佢同我講，佢係同女性朋友一齊去
咁我都放心
點知比我發現左，原來佢同識左好耐的中學師兄去

我係咪綠左，佢係我初戀，
點解要呃9我，屌你老母
我應唔應該直接問佢

傻仔

有女就收鳩皮啦

樓主都係想護下眼姐

你條女旅行無俾人屌就一定係條友性無能

咁都忍得 屎都食得

冇事既 你要信得過你女朋友

你係咪想聽呢啲你咪on9啦

中出即飛啦

帽事嘅 師兄姐

多謝樓豬

廢青bb

Agger

屌
我係咪應該直接問

問乜撚佢會答你有咩
佢答你無你會信咩

問條仔好唔好屌

早左

橙

我有個疑問

點解個post 唔護眼既？

都係雞

帽事既

綠帽唔怕戴, 最緊要係除得快

你條女雞黎架，3000蚊可以訓一晚架

冇事既，我當年都覺得自己實冇事，信我

垃圾A0 扮有

你個名

總之信我

人地都搖滾準備啦樓主

綠色

帽事嘅

廢話，梗係直接講，淨係呃你，同另一條仔去旅行，已經分得手

搵過另一個啦，或者以後當佢係sp，免費

叻喇有女

樓豬真人好靚仔

條女無咗luuuu

巴打好有經驗

綠

今鋪真係綠帽慘執

其實你自己都知答案

帽事既

點解咁對我

你唔得閒呀嘛咁咪搵第二個止痕 旅行之癢

比我就一定問
準備分手

佢話答你扑左咩

放心啦我會睇住佢

不了

邊到靚仔

唔好話綠唔綠帽
佢根本無尊重過你 仲要講大話
你同佢之間已經無撚晒信任
就算佢以後講咩你都唔會信佢
不如早啲放手

臭雞

折哀順變

成日話人生無意義 原來有女 抵啊

臭死

帽事 不用想太多

朋友爆料

LM

帽事嘅 朋友姐

朋友都知你帽事咗咁耐

點解無啦啦要呃你係女性朋友唔係男性朋友呀 自已諗啦

肯定中出左好多獲

仲綠過解放軍 由頭綠到腳

綠過謝霆鋒

你條女呃你，而唔係同你分手，就代表你仲要少少價值，咁樣會唔會開心啲？

分手既機會來la 飛雲

冇野既做人地老豆都可以好happy

人生冇意義了